大家覺得邊套係香港殿堂級電影？

個人認為

無間道I & II

黑社會I

三五成群

頭文字D

阿飛正傳

8仙飯店
三五成群

警察故事
無間道

喜馬拉亞星

無間道真心無得輸

無間道
PTU
古惑仔

飛虎雄心
十萬火急

蜜桃成熟時

A計劃
英雄本色
阿飛正傳
東邪西毒
黑社會1,2
無間道1,2
少林足球

槍火

沙甸魚殺人事件

嚦咕嚦咕新年財

無間道
神探

人肉叉燒包

得一個人講王家衛既戲

麥兜菠蘿油王子

重慶森林，花樣年華，阿飛正傳

喜馬拉雅星

東邪西毒

無間道2都係？咪玩啦⋯⋯

回魂夜，國產007，表姐你好嘢

一定係王家衛嘅戲
杜sir次之

喋血雙雄

我是誰

激戰！我跌低...一定會企番起身 個年入戲院睇無得輸

一蚊雞保鑣

賭俠1999，賭俠大戰拉斯維加斯。

你條女

無間道、重慶森林、阿飛正傳

星爺啲戲多數只得華語界津津樂道；如果唔係我會揀埋西遊記同喜劇之王

春光乍洩

無間道1
頭文字D
葉問1
三五成群
古惑仔1~3

仲有周星馳電影

打戲 導火線冇得輸啦

英雄本色
古惑仔
無間道
黑社會

淨係講打果方面其實一個人的武林都好高質
入面d傳統武術雖然吹得大，但打得好好睇
王寶強每場打高手既戲都好正

識貨

無間道
英雄本色
槍火
花樣年華
阮玲玉

your spring pocket

江山美人
獨臂刀
龍爭虎鬥
英雄本色
倩女幽魂

答頭d個啲可唔可以出返去

秋天的童話

頭文字D

霸王別姬
花樣年華
阿飛
無間道
胭脂扣

龍咁威

又想睇多次

暗戰

一定係前期嘅麥兜電影

許氏兄弟系列
成龍系列
周星馳系列
買凶拍人
暗戰
無間道系列

叻咕叻咕新年財

巴打我發覺你吹捧咗呢套戲好耐

鎗火

東邪西毒無得輸

王家衛同杜Sir有幾齣都好正, 揀唔落手

劉德華 童夢奇緣

伊波拉病毒

重慶森林同西遊啦，冇得輸，未睇過嘅真係要睇下，唔好再亂up一堆垃圾出嚟

江湖告急
野獸刑警
生化壽司
爆裂刑警

琵琶怨
春光乍洩
刀
胡越的故事
董夫人
槍火

東邪西毒。

我衰咗三年，我等一個機會，爭番口氣

三五成群，大王一色顯得入型入格!

殺破狼(第一集)

五福星系列（e.g 洪金寶、馮淬帆、吳耀漢嗰幾條友）

有人講35成群都無人講古惑仔

x2

李小龍都冇？

驗眼啦

鎗王

花樣年華

無間道2 有乜撚問題？
抄考教父都不失本地風格 劇情算上品
而且係後追既前傳 已經好勁

好型

花樣年華
無間道1&2
竊聽風雲

以下係經典之作但未到殿堂
神探
頭D
激戰
葉問

終極版

霸王別姬
胭脂扣
青蛇

霸王別姬唔係香港電影 但佢的確係華語殿堂級之選

少林足球
英雄本色
黑社會
暗戰
鎗火

合拍片黎... 算一半啦..

警察故事

千機變

英雄本色
黑社會
花樣年華
投奔怒海
四大導演各一齣就咁啦

張家輝套黑白道都幾好

must be 東邪西毒終極版

頭文字D點會去到殿堂級，亂鳩咁黎既

家有囍事
殭屍先生

旺角卡門 阿飛正傳

力王

班小學雞岩岩出世就睇呢套 日講夜講緊係神

靚坤carry晒成套戲

韓森兩個演法

王家衛d戲重慶森林算易入口，旺角卡門太唔王家衛

甘大滋呀！！！

非常突然無人講

激戰係打鬥好睇，但電影本身好例牌

少林足球都講得出，呢套野其實好膚淺，編劇好差

只能揀一套既話得無間道
一套顛覆晒之後拍既警匪片,劇

唉唔係呀 無人講臥虎藏龍

富貴逼人 以前新年成日睇

舊戲多
阿朗的故事
天若有情
倩女幽魂
英雄本色
國產007
監獄風雲

賭城風雲3

喜愛夜蒲123

鴨王

太飽太子太空艙

黑社會同無間道

可以話係香港電影黃金時代

最後同最好嘅電影

無間道

英雄本色

東邪西毒
暗花

大話西遊2
阿飛
重慶森林
無間道

講到殿堂級
得兩齣

無間道1
馬田史高西斯都攞嚟翻拍
幾乎成套copy
仲攞晒獎

花樣年華
唔使講

無間道2唔係？
根本就係樹大招風+黑社會+無間道前傳

點解要負皮

殿堂肯定唔係 但未於要負皮呱

生命是一個過程，可悲的是它不能夠重來，可喜的是它也不需要重來！

未來是充滿希望，哪怕你的生命只剩一天，也要好好活。

瘋劫
投奔怒海
秋天的童話
龍虎風雲
喋血雙雄
阿飛正傳
籠民
重慶森林
香港製造

重慶森林
槍火
山狗
打蛇
力王
生化壽屍
買兇拍人

重慶森林

要叫殿堂級除左要拍得好/好睇之外，仲要有一定影響力/係集體回憶先得

我會話呢幾套

阿飛正傳
無間道
少林足球
英雄本色

國產007 啦下話？

完全將中共既缺點講曬出來